口裡說不，身體卻很誠實咁去搶ipX

一個二個明明發佈日屌曬鬼話設計樣衰，face id唔掂，結果呢？琴日一開售13分鐘後就無曬

炒唔等於自用

有得炒咪即係有用家

鬧嗰個唔係搶嗰個

香港人就係中意乜柒都踩一輪先

有幾多真係自用呀

大陸人出舊屎俾佢都買架啦

忽然間有一兩個衝出黎吠啫
你以為佢唔僲搶？

大拿拿幾千銀放喺度冇收入出唔到信用卡一齊搶啫

你吹呀我有十幾部3號拎去炒，你呢傻西？

班友次次都話蘋果已死架啦，講足幾年

我係由頭到尾都無屌而買嚟自用

今次無fingerprint，face id always fails

你見唔見到有個ip x自用po

呢頭踩完果頭照買

點呀？趕唔趕得切原價放呀？

咁如果到最後冇乜用家嘅話。。。

等睇炒燶，今時唔同往日